打丁正確時間

有冇人發覺如果係訓前打完丁之後果段時間都好精神，訓極都訓唔番
但如果係朝早起身先打，去到晏就夜晚就會好攰，唔係好想郁
所以經過我精密既推測，一係就唔打，一打就要係黃昏時段打 一黎唔洗擔心晏啲有野要做，二黎又有時間緩沖一下個情緒，夜晚就有教好訓

誠邀巴打今晚放工放學我地黃昏六點正同步打丁

?!

而家未夠鐘

幾有趣，但嘗試戒丁中